想收部GoPro 4 or 5

如題
如果澳門收 有冇人會放

Gopro 4 Silver Edition, 90% new.
有意留TG